有冇人睇過地下影帶？

童年陰影

餅帶跌左落地下？

ding

巴打睇過？

我細個都有睇過，我記得有一個係影泰國啲意外/他殺既死屍，應該係差佬影完記錄返。

有啲係比人姦完比人棄屍荒野，個肚脹晒。 有啲係意外，例如比𨋢夾死。

細個睇過無咩嘢

地下影帶有六集。你講嗰集，就我第一次睇嗰集。

開頭墮LIFT意外，

到依家，我合埋眼都諗到個畫面。

我細個睇完驚咗好耐。。。。

你淨係睇過依集？

依個係第三集。佢加埋啲音樂，超恐怖。

我上年迫幾個FRD睇，男同女都超驚！

屌我細個都係睇依個 一開頭好靜，個𨋢口環境暗暗地藍藍地。

咁耐唔記得lu

但一定唔止一集

我記得係小學嗰陣睇，無端端係屋企見到，仲要係好耐以前老番嗰啲紙包裝

邊度有得睇番

屋企人播？大個有冇翻睇？
我依兩年，翻睇咗好多次。
套片EDIT得好現場氣氛。

GOOGLE打地下影帶 死在亞洲
好多網有

我自己開嚟自己睇，但當時又無話覺得好恐怖。 平常心咁睇

我屋企人1：00AM一返嚟播。
超恐怖，我當年嚇到發燒，燒咗成個禮拜。
LIFT都唔敢答。
都岩岩好廿年前。

你兩個都好勁。枉我嗰排真係LIFT都唔敢搭LIFT。
我幾個FRD，睇完，都話唔係好敢搭。

有個台灣FRD，又係好似你咁，細個偷偷地開，一睇嚇到喊。

我細個反而睇風雲會驚

點解呀？斷手斷腳？

片呢？屌你老母！

三級片比唔比放LINK

應該係因為啲配樂，地下影帶嗰個得啲影相聲。

風雲啲音樂係好激下。
不過，死在亞洲啲音樂都出名恐怖架。

仲有套
睇佢點死。
唔知你地又有冇睇過？廣東話旁白。

但我印象中佢個配樂係沉重feel，唔係好激。 但比我依家都唔會再睇返

我早幾年搵返死在亞洲，都剋服一段時間，先敢睇。

內容係跟住個秦國交通警去交通意外現場收屍?

"你夠薑先好睇，冇膽鬼唔好制。 點解佢地死得咁凄厲，9 個駭人聽聞驚嚇點率先睇。 ◎有膽行鋼線冇心扣安全帶，佢需要5 秒鐘同世界講Bye Bye。 ◎搵生人做獅子晚餐，真係棺材都慳番。 ◎呢班人睇賽車直擊，點知賽車賽上觀眾席，觀眾席1 分鐘變鬼域 。 ◎殺手行動比子彈重快，繁忙鬧市一樣贏晒，目標死左都唔知點解 。 ◎吞槍自盡嚇怕全世界記者，唔通呢個招待會咁邪。 ◎強姦犯買棺材唔知錠，閹左佢先識驚。"

好似係曹查理配音

我唔會再睇，但睇完依個之後pain Olympic, one man one jar嗰啲免晒疫

上網好多都係大陸網 實際上睇唔到
同埋淨係搵到1-5 第6集喺邊?

佢有兩個第4集。（唔知點解）
兩個都唔同名。
我依年都係大陸網睇，幾個都睇到。

依啲我反而唔怕。

之前有人放上YOUTUBE添。點知年頭把人DEL到。

畀個keyword嚟

我最記得都係個女人係樹林比人發現，脹到個樣都睇唔到

地下影带4自虐秘笈

地下影帶 直擊死亡

係咪講緊vcd?
小學唔小心買左番屋企 同老豆一齊睇
驚到掉撚左落街
女屍 有頭髮 有個風扇吹住

嗰個係比人奸殺。好慘。
我早個禮拜先又同FRD番睇完

以前屋企有vcd

係，我睇嗰個係老翻DVD。

終於有人同我一樣係細個睇到勁驚！

好彩隻碟租咋，唔係我怕同你一樣，掉咗佢！

記得小五嗰日，還碟，個商場, 不嬲死場.

得間VCD舖開。嚇到我還完，9秒9即閃！

原來咁多人睇過。
大家屋企人都好奇係咩嚟。

好撚驚 係百視達買
以為鬼片 見到條屍唔對路已經關左
第二日老豆同我講想繼續睇
但我已經成盒掉左出窗口

巴打幾大

就三張

呢套我記得戲院上過？

冇錯！但多唔多人去睇呢？好似係00年。

你睇咗幾多呀？仲有邊幕深刻？
當年小五第一次睇，我未睇哂，已經叫屋企停。之後兩個月，好冇安全感。

細個同學帶VCD返學校，見到封面已經驚
果個同學仲要係女，果陣係小學雞

獵奇網大把呢D，到宜家都冇辦法睇

我都係，見到個封面同簡介已經好驚。、
你同學帶返去做乜？

個女同學帶返黎借俾男同學

有冇LINK? GOODLE搵關鍵字D網全部播唔到

佢兩個睇完有冇講感受。
當年睇完, 我發成個禮拜燒

冇問
你又要驚又要睇

keyword啦蠢撚！

細路仔係咁

地下影帶lll死在亞洲

搵到一至四集既種

甩皮甩骨但係冇故事, 全部都只係片段
細個睇個時真係冇乜感覺

想睇但又淆底

搵個FRD／屋企人陪。
我依幾年番睇，剋服咗。

冇驚, 勁

google bestgore

可能真係太細, 好似得小四定小五
個時跟本聯想唔到呢D 血腥畫面背後發生左咩事
個感覺係"哦..有隻手. 啊, 冇左雙眼" 咁
完全唔知我家姐同佢D 同學係到叫乜春

利申 : 極度驚睇鬼片 有劇情有代入感恐怖好撚多

其實呢單記招吞槍表演，係咩典故？

應該唔係咩地下影帶，嗰陣係喺類似hmv嗰類大形鋪頭買，隻碟名類似叫睇你點死

買過一隻返黎，跟住幾條友一齊睇，無一個可以堅持睇哂

印象中有比𨋢夾死，隻手斷開左，個警察仲攞起隻手fing黎fing去唔知想擺喺邊咁

跟住有姦殺嘅，個女人硬哂，維持好似青蛙咁嘅姿勢

有槍殺，應該係子彈喺前額射入，後腦出，出腦勁大個窿

其他就唔記得喇，全部唔敢睇或者睇一眼就唔敢睇

睇左有d好似近年個紐西蘭個清真寺大屠殺咁

搵左資料

描述羅伯特·巴德·德懷爾是美國賓夕法尼亞州的政治人物，共和黨黨員，曾在1971年至1981年間擔任賓夕法尼亞州參議院的參議員，代表第50選區。1981年1月20日起擔任州財務官員。 1987年1月22日，身陷貪污指控的德懷爾在州府哈里斯堡 召開新聞發布會，並在記者面前突然掏出.357馬格南手槍自殺。

果啲有VCD 泰國人好有效率衝着去

你講嘅就係我地講緊嘅死在亞洲囉

原來你地都睇唔曬？我細個睇唔曬。早幾年，先可以睇哂全隻碟。琴日先番睇完。

睇佢點死，我當年都有睇過好多次。上網搵唔返。見到CAROUSELL有人賣隻VCD，但買返嚟，我都冇野播。唔知你有冇KEEP依隻碟呢？

原來連登咁多人睇過死在亞洲同睇佢點死，我記得舊登反而冇咩人回應。

見到好多幕，都勁多泰人圍觀。

睇返以前的香港山寨三級片都幾過癮

當年套恐怖雞，我細個睇完，呆咗幾日。

無keep啦，見到個封面都有陰影，去個fd屋企播完跟手掉左喺佢樓下垃圾桶
不過你講得啱呀，有隻碟都無機播，而且應該係好低清

我記得有幾集架，一集都睇唔哂，我好好奇有無人可以睇哂幾集

明你講咩。會有陰影。當年經過VCD舖，見到都唔敢行埋去！

不過依啲碟依家都絕版。DVD都唔知有冇出。

我大個咗，好奇，睇哂咁個隻。1至6集。

仲有其他㗎，日本有出好多依類型片。

依兩年睇哂。

呢個係第幾集？

好似第一集！原來我以前睇過，依家再睇完全無感覺！

睇咗死在亞洲未？

你有冇入過成人台㗎

push

有冇睇過August underground?

有，其實係未改篇真人真事

好好奇 但又唔敢睇
係咪全部都係真嘅？定係有啲係特技

地下影帶系列，就全部真。

。原來睇過。。。。
以前好似叫睇佢點死

我記得係有成個變性手術過程
d畫面睇完我依家都記得

世界殘酷檔案全輯 (4DVD)

五泰多媒體股份有限公司
※ ※ 無庫存
無庫存
定價 : NT 399 元
售價 : NT399元

內容簡介

正面:
01.全輯呈現最噁心的各種殘酷鏡頭，真正的死屍死人死亡之鏡頭，一刀未剪。
再次挑戰你的膽量。
02.陰屍路、橫屍遍野無膽者請勿觀賞。

背面:
難得一見曝光驗屍過程由世界知名盧古基醫生
詳述剖屍過程及抽絲剝繭一刀、一切非常仔細
讓你前所未見。

一、地下影帶系列4-肢離破碎 65分
01.怪嬰的各種型態
02.人體屍蟲自助餐
03.男女胸部、陰部、穿環、全程曝光
04.無頭、變形、斷肢屍體show
05.全世界性器官最大的男人
06.自殺式爆炸現場的屍塊

二、地下影帶系列1-死在亞洲 68分
01.吊頸、中毒玩自殺、白泡失禁好麻煩
02.郊外棄屍、甩皮甩骨
03.燒死、刺死、姦殺死
04.災難後的停屍間
05.驗屍官解剖全屍逐件分

三、地下影帶系列-直擊死亡 55分
01.閉路電視劫殺全程
02.埋屍藏骨千人塚
03.示範徒手清理腦漿肉腸
04.蒙頭綁手全家滅亡
05.生割人體、畜牲、整個分屍、燒屍過程

四、地下影帶系列-血肉橫飛 50分
01.變態暴力-地下博覽會
02.血肉模糊真人show
03.殘缺不全的胎兒標本
04.從墳場挖掘出來的女屍

五、地下影帶系列-自虐秘笈 53分
01.刺肉藝術、以鐵勾刺穿身體尋找生死邊緣的高潮
02.神打、台灣廟會、乩童作法
03.亞洲禁片、各種極度自殘的遊戲
04.奇怪食譜

六、不可思議的世界-天葬
01.天體自殘
02.天葬實況
03.屍體遍野
04.殘酷刑法
05.五車分屍
06.堆屍如山
07.獅子的人肉午餐
08.侏儒拳擊戰
09.血淋淋的食物

七、不可思議的世界-人間慘劇
01.站在浪頭的人
02.飛機失事肢離破碎
03.弱肉強食
04.活猴宴
05.活剝鱷魚皮
06.殘忍魔術

八、不可思議的世界-死亡寫真
01.人體解剖
02.大灰熊吃人
03.天災人禍
04.火車出軌慘狀
05.死亡寫真
06.換心手術實況
07.男變女手術實況
08.食人族吃人實錄
09.殘酷行刑-絞刑-槍決-五馬分屍-斬生殖器

九、不可思議的世界-殘酷不全
01.鼠疫肆虐
02.直擊毒氣刑法
03.聖人之死
04.一句“他媽的”謾罵治療法？你如何消除心中壓力
05.強暴治療法 用以治療女人性冷感
06.1976年瓜地馬拉大地震死亡22000人屍體遍野慘不忍睹